\begin{titlepage}
    \begin{center}
        \vspace*{1cm}
        
        \Large
        \textbf{LAPORAN KERJA PRAKTEK}
        
        \large
        \vspace{0.5cm}
        Pembuatan Template Web Cek Ongkos Kirim Dan Analisis Penilaian Pada Sistem Simulasi UNBK Di Aksamedia
                
        \vspace{2.0cm}
        
        \includegraphics[width=0.4\textwidth]{Logo-Untag}

        \vspace{1.5cm}
        
        Disusun Oleh :\\
        Erick Surya Dinata\\
        1461505276
        
        \vspace{2.5cm}
        \textbf{PROGRAM STUDI TEKNIK INFORMATIKA}\\
        \textbf{FAKULTAS TEKNIK}\\
        \textbf{UNIVERSITAS 17 AGUSTUS 1945}\\
        \textbf{SURABAYA}
        
    \end{center}
\end{titlepage}